# Lien du jeu :
- [cliquez ici !](https://justbescop.gitlab.io/dragonig/) 


# Notes
J'ai laissé uniquement les fichiers utiles dans le node_module vous devriez pouvoir le lancer
dès la décompression du fichier. Le jeu est dispo en ligne à l'adresse indiquée.
J'espère que mon projet vous plaira
Cordialement

Bescop Justin L3 Informatique
